[BLM]從未看過如此政治正確的交通意外

塵歸塵

抵

左一巴右一巴大大力車埋去左膠度就啱